其實點解成日話外國人分唔到中國人香港人？

分唔到唔代表我地係中國人
你又識分黑人白人啡人亞洲人？

佢分唔分到 同 你係唔係 呢到兩個問題係
如果條友唔開口，我都唔識分佢越南定泰國
但我唔識分都冇影響佢國藉

你覺得自己係香港人身份呢樣野非常重要
唔代表外國人覺得呢樣野重要。
當外國人唔識分你係大陸人定香港人既時候
你應該諗下 係香港人既行為似大陸人定係
大陸人既行為同香港人冇分別

烏克蘭forum會唔會話外國人根本分唔到俄羅斯烏克蘭人？

港豬除左唔會周街屙屎之外

基本上同大陸人無分別了

行為冇分別唔代表係同一款人
即使香港人係超級野蠻人
中國人係高質素人
都唔代表香港人係中國人

唔影響㗎
香港人都唔係中國人

香港人係中國人

當世界知道我們都是中國人

佢哋連日本人同中國人都分唔到啦

咁你分唔分到美國人 英國人 澳洲人先

行為上，大尻大香港人（中產或以下）同大陸班暴發戶/鄉下佬一樣，外語能力勁低，又偷偷摸摸咁𥄫東𥄫西，又撚嘈...

例子大把

同意

但係唔少港豬
甚至某啲本土派
都墮入呢個思想誤區

分唔到

呢個先係重點

所以你分唔分到瑞士人同瑞典人？

人地外國人分唔分到 唔影響架

你身分證 護照 國籍都係中華人民共和國

分唔到
所以瑞士人唔係瑞典人
瑞典人唔係瑞士人

我唔係

你唔係 唔影響其他中國香港人既國籍

大陸人係生番

香港人係識投訴同r著數嘅生番

白人都有唔同款
黑人都有唔同款

而家情況就係
香港人就算行為同中國人一樣
都唔代表香港人係中國人

你係 唔影響其他香港人既國籍

行為上其實相差無幾，談吐舉止得體，有禮貌嘅真香港人，大部份都唔喺香港

現在嘅土炮香港人，以為揸住個電話做低頭族就大L晒，唔玩電話嘅，就以為自己識穿牆功，迎面而來有人，反而加速前行

啞撚咗？唔識同人講？

精神勝利法 唔影響中國香港人 真正身分證 特區護照上既中國國籍

其實呢個問題只存在於香港人身上
外國人根本就唔會在意
因為佢地大部分已經先入為主hong kong=chinese

其實我想講嘅係
點解香港人一行為差就會被退化做中國人？

中國人同香港人唔係應該同等㗎咩？
正如美國人英國人巴西人阿根廷人
唔應該有上下級

咁我地都會先入為主白人等於=英美
阿拉伯人=中東
黑人=非洲，美國

你覺得唔代表is ok

但外國人真係9成分唔到中國人同香港人

上年去日本一間酒吧

後生一輩有一半唔知香港係邊
除左經常去旅行果班，知道山頂夜景同八達通

同個50歲大叔傾計
因為佢年紀大見識比較多
知道香港係乜：

以前係英國殖民地
成龍
張學友

但起佢眼中
97之後香港已經消失左
佢地果輩人好懷念以前果個五光十色既香港

咁我覺得一個南非白人係美國白人
我假設九成人都分唔到
咁唔通佢就係美國人？

因為有比較
而且佢地認知上香港係中國一部分

美國人同非洲人都分唔到啦
根本無樣睇

第一次講分唔分到個條友根本就係五毛分化

你講緊既係國藉嘅分別

同一般就咁起街見到就識分，係唔同架啦

同樣情況 香港土生白人
我諗唔少人認為佢地係外國人
但佢地係土生土長講廣東話
而唔係外國人

老實講香港c9 廢中同支那大媽係同一班人

最多都係外表有 d分別

重點就係

外國人分唔到你係咩
佢覺得你係A
所以你係A

呢個好唔合理

親身經歷掛

又唔諗下可能自己似支那人

聽口音就知啦

我夠講廣東話

香港廣東話同廣州廣東話都唔同口音添啦

澳洲英文最易認
麥記佢地叫macca
仲有arvo、fortnight

分到又點？人地話你係asian

啱

有d白人認為所有亞洲女人都係雞/free easy pussy

好似香港人見到白人就以為佢係英語系國家人咁

係啦
但唔代表所有ASIAN WOMEN都係雞

但係唔代表佢哋真係
呢個係我想帶出嘅重點

見到斯拉夫就以為一定係cyka blyat 咁

never judge a book by its cover
淨係睇表面就judge 人嘅盲毛全世界都人
做好自己做個有修養嘅人就得

都有

其實我望住個英國人都唔會分到佢係英格蘭人定蘇格蘭人

鬼佬係歧視亞洲人㗎
唔識分你咩中日韓
問題人地歧視你係咪就做支那人係到叫囂玻璃心？
與其轉移視線不如做好你自己好過啦

因為我地的確血緣接近喎，你都唔會識分歐洲大部份人啦

因為依個係一個fact
同你係咪中國人冇任何關係
樓主想表達d乜

想你反過來屌外國人，唔得試下令你中立

樓豬行為同大陸人一樣

樓主好撚似細路仔唔認輸咁

自欺欺人

呢點我buy你

每日150個腥港人都叫自己做香港人點分呀

咁話分唔到又想表達d咩
因為分唔到我地就被中國人

佢地唔明我想講咩

從來唔係由人地定義自己係咩人，係由你話俾人地聽你係咩人

我個重點唔係歧視
而係有一班人認為
因為外國人分唔到中國人同香港人
所以香港人係中國人
呢樣嘢唔合理

同意 重點

價值觀愈來愈低 成日將唔合理既野合理法就黎同支那體化

一邊話外國人分唔到
一邊又話香港人個朵係外國臭晒

有班人成日想潛移默化

根本係propaganda 嚟

基本上喺佢地眼中黃種人就係中國人
不過其實我地都唔識分白人
只不過我地唔會assume姐

精神勝利法？咁你覺得咩標準可以分別香港人同中國人？
血統、法律身份、文化，無一樣可以
你所謂 香港人始終一定同中國人有分別個位係邊？

Assume 係外國人

著衫一睇就睇得出啦

比個法國人同英國人你, 唔出聲你都分唔到啦

其實睇樣都好容易分別到係唔係中國人
反而日本人同香港人我真係分唔出

因為中國人無論樣定衣著都會有一種說不出的土味

白啡亞我都分到大概邊個國家
雖然冇一個指標去分 但口音，身形，衣著，用字，樣貌 我分到囉 問題你要睇得多
(利申: 長期外國生活，冇比人話個係支那人)

白人嚟講俄佬易分啲,多數睇髮型都會估到

肯定唔係
第一 白人係好易分 西歐 美加 東歐 英國 完全係分到 問題係你要接觸得多
第二 係外國生活 冇鬼話個我係中國人 人地會問我係唔係日本人 而我會答香港 之後佢地會知我係講canton唔係mandarin
香港同支那可能未必識分 但日本，支那，韓國一定識

話分唔到因為佢地真係分唔到囉屌

因為黑人白人黃種人唔同膚色丫嘛碌柒
而家講緊中國人香港人都係黃種人
屌你老味開個post都on99嘅

咁日韓越呢

日韓越比你揀，請問以上兩個女仔分別係邊個國家嘅人？

重點係有一班人認為
因為外國人分唔到中國人同香港人
所以香港人係中國人
呢樣嘢唔合理

你唔明點解d人分唔到英國人同利物浦人伯明翰人

都話你都分唔到美國人同非洲人

如果唔講野
德國人 同奧地利人
荷蘭人同瑞典人
西班牙人同葡萄牙人
英國人同澳洲人
加拿大人同美國人

你教我點分

基本上好多歐洲人見到
新加波人 香港人 中國人 都會第一個想法係chinese
我同成班fd 去德國
比個德國男人話我地中國人來德國做乜
心諗旅行都唔撚俾 反而俾d 難民入境 真係搞笑

分唔到咪分唔到都唔會改變我係香港人既事實

終於有人明白啦

要接觸得多就肯定分到中國同香港人啦
雖然香港人係外面都柒柒地
但係都未去到掃貨既問題既

亞洲人同亞洲人講英文既話，都分唔到對方咩人啦
利申：係日本俾人問過

就好似山本五十六咁到美國讀書都被人當係中國人
但最後佢用自己既實力證明自己係日本人而唔係中國人

你遇到d有禮貌既人就係
連佢地自己拍電影或電視劇都笑自己會assume係中國人
我自己遇到過會開口問我邊度黎既其實真係唔多